老老柒柒，如果唔係連登，孌童條友都未必比人周到

user base 大其實唔一定係壞事
即使多盲反 無主見 搞事嘅小朋友
都唔代表全部人都係咁
仍然有啲人睇得透

兩刄劍啦
有時連登炒車
當事人咪重慘
如果唔係連登，都唔使無啦啦畀人屈

炒車都係件事真相出咗嚟先有得炒
都總好過不明不白比人屈完死無對證
userbase一大就好多問題
越嚟越多盲中中唔知咩事嘅人加鹽加醋就越亂